[League of Legends][31] 遲來的車厘生日粗卡 門面新劇大發

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

<em>新手教學及實用網站整合文件</em>

<em>LOL Post歷來各大師教學及潮文區</em>

<em>開Post專用Source文件</em>

推

負皮係比標題嘅